台灣國 生日快樂

首都沙田傳黎賀電

中華民國108年國慶日
共黨竊國，壯麗山河豐隆物產華夏大地盡殤匪手。 遺民淚盡胡塵裡，南望王師又一年
炎黃世冑東亞稱雄何日可見？